水門雞FB出post屌泛民做show

水門泰式雞飯專門店
3小時 ·
其實有壇嘢我谷左好鳩耐

有次黃圈老闆出錢出力搞活動，泛民落嚟想影相做show派卡片。我覺得好撚有問題，黃圈活動你落黎做乜柒？最後我廚房都唔撚出🙂，拒絕交流

即日夜晚有人發我爛渣，然後第二日開始唱9我偽黃，私吞手足既錢。🥱

#知唔知點解我一直都唔籌錢唔義賣唔埋堆？
就係唔比你地有把柄呀

#個柒頭嗌自己做良心老闆
#不過唔係龍門😉
#選舉近了
#我開始還拖架喇🙂
#屌我老母屌得咁大聲？
#仲搵人伏我？

開名啦

幾多歲呀

單單打打

港共b隊

泛咩民， 落黎果個冇名？ 你一野開地圖炮唔係自己搞分化？ 收皮啦臭雞

任何分化資訊都只係會拉
Sor
接受扮藍
無視分化

我宣佈2點半後停止所有分化、夾公仔、龍門post

鬥飽佢
利申晤再食水門雞

-0-0

Yes Sir

我咩都唔知!總之你分化!

已灰機
食番金拱門算

睇黎共匪好想搞死黃色經濟圈

入黎一齊批鬥黃店

水門雞想自爆
所謂黃圈真悲哀
話就話表態, 最後都係只睇利益

留名

阿玉

販民不嬲仆街,雞哥終於醒覺

來說是非者 便是是非人

我真係好驚呀

好撚煩 一係就一五一十講曬出嚟
Po證據俾人評價
出po出到陰陰癢癢單單打打咁
就算講嘅係真都俾人覺得怨婦咁

水門雞好連登仔feel
怨婦 搞是搞非

講真
水門無圖好難幫到你

攪分化全部落地獄啦屌你老母 2014未撚衰夠？

又有花生愈嘈愈正

依排咩料冇眼睇

其實黃店同現實一樣有唔同光譜, 即係港獨派唔妥泛民咁, 唔使下下將一兩句野發大黎講

你up乜9

私怨撚分化撚全部同黑警一樣死全家

又互屌
矛頭一致對外得唔得
藍絲又成為最大得益者

杯葛分化撚

吓有人剪咗嚟鬧龍門喎

對家要拆散黃圈+選舉近了
一定好多陰招，背後搞小動作又挑撥是非

呢度啲泛登囝好惡架，你po呢啲野上黎，一間搞到人地連間鋪都比人燒埋就唔好啦

龍門被圍插
陳聲上東週屌龍門
程班長俾人屌到離隊
水門雞屌飯民

仲有有仲有冇?
冇咩我都係去返食美心了

水門雞實比人追殺,慘
出post就叫分化
泛民痴埋黎做show就無視
如果香港人對政治人物監測有同一個標準
泛民就唔洗做足20年妹仔黨
西九18+2呢d case都會杜絕唔少

水門唔肯埋泛民堆 阿玉搵黑社會搞水門真係幾大獲喎有冇證據黑社會係阿玉搵先？

大家明白點解當年大大個國民黨都俾中共搞散啦

其實點解唔可以好好地講野?
一定要用埋d熱狗式冷嘲熱諷單單打打?

諗起對家立會大勝就興奮
不戰而勝

唉 又互屌

我都係等陣食元氣壽司啦

你一直食開屎

留名等睇護航

係 你唔妥泛民又會比人當五毛

蕭生19都唔同立場

但你都唔會話佢地藍

問題係佢無圖連名都無，連佢屌邊個都唔知點幫佢

泛少全面前場
鬧吓批評吓就屌人分化
咁樣永遠都唔會有進步

有壞血你唔清
你係偽黃，你吞手足錢
呢個指控好嚴重wo

諗定訂邊款美心蛋糕慶祝九月建制大勝

鐘意食雜果蛋糕定黑森林

開名啦，又要屌又唔敢開名

根本就係你地黃圈on9
唔做埋啲西野，人地會記住？
人黎架 比人屈完係咪一句唔好分化就算先
咁你地當初唔撚屌鳩屈人果個？
大愛撚唔係咁做下話
做錯野令人地受傷
而家反而叫受傷果個算
做錯野既繼續做錯野 完全無任何手尾
咁搞落去愈黎愈多人唔撐黃圈
你地好撚心咪撚傻啦
呢啲唔係叫分化
係你地比人分左化
係要抽晒班搞屎棍出黎 再訂立
黃圈唔會有啲咁既事發生
你地唔做呢啲 就只會愈黎愈多呢啲發生

衣家係畀泛民搞窩師兄
不過都要睇定d

有班垃圾出嚟屌水門鬥黃未
係咪又要搞分化

連登仔真係食花生大

咩都開晒名放晒上枱反臉好唔好

建議直接開名屌柒嗰個泛民

兩間都黃
當然水門雞係早表態同成日比人搞
其實老闆有d 性格就會出事 (但冇性格又點會咁高調屌警)
先是龍門程班長 宜家水門雞 下個應該就係渣哥/光榮
我怕好似國難五金咁 由英雄變成...

一陣應該有post話水門其實係熱狗

我都揾咗黑人抬你老母走

唔敢開名地圖炮
廢鳩分化

支持開名

地圖炮倒不如直接開拖

經濟圈無利益做黎做咩?開善堂咩

你不如話下自己啦，人地有份ban走五毛架

事實係飯民做show抵屌
有班垃圾用不鬥黃不分化做擋箭牌
笑大人個口咩

國難五金自己攞黎 英咩雄

有乜禁好玩

問題只在於：

1. 係咪「紅豆冰」指使人去搞水門雞？
2. 係咪「紅豆冰」指使「黑社會」搞水門雞？

唔洗將件事複雜化。

好老實 中共成功咗
每日睇呢啲都好心累唔知邊邊啱

我老母好重架，記得叫啲大隻既黑人黎抬

我中意chilam 代言嘅淑清天使蛋糕

真係得蕭爺爺d餐廳最少是非

因為真黃

藍絲嘅想法就係想你冇錢賺逼你拎晒去幫人跟手自然淘汰

你提個咁嚴重嘅指控係咪要有證據?
咁樣淨係單單打打講莫講進步,人地根本幫唔到你

請好好使用不推文回覆
冷處理 而家d pr公司真係好得閒 日日mon住黃店寫乜

投完票比佢仲要受佢氣包容佢地

「紅豆冰」WHO?

哦，你鬥黃店你分化，仲唔比我捉到你
已封鎖，你鬥飽佢

泛民係連燈真係唔屌得

支持地圖炮一竹竿打死一船人

來說是非者 便是是非人
你見佢搞是非就知出現問題

阿玉冰室

咁樣叫不分化
個運動想贏都幾難

佢地唔會理 自認未了解過就話私怨
一味追求藍絲式團結

我真係未見過五毛捉五毛咁好笑

不如講清楚 等大家自行判斷

Agger 準備等陣去太興

熱狗係咪以為拉其他人落水就可以洗白?
你地個好人經濟圈搶到黃圈幾多客?

收皮啦垃圾左膠
不分化不鬥黃
咁鍾意食死返去食藍店啦
冇料又學人玩膠
屌你老母咩
唔好以為我唔記得你啲左膠嘢先得㗎
上面條港豬都係啊
柒頭左膠 我屌你老母

之後凍肉佬出左黎澄清了，話水門親自拎左錢去台灣

你知我假膠架呵？

上面成堆打手
不分化

所以我都唔敢跟車太貼，乜資料都無就觀望下先算

我都希望係批評下，而唔係分化，因為過往就係批批下就變左分別之後割席，所以批評係冇問題但最後唔係變左分化變左割席咁就得啦

兩邊都會撐 黃圈一定繼續 選戰都係

睇到唔想再睇...

白頭佬又係泛民，許智峯又係泛民，都唔知佢屌邊個

屌
連登泛民個定義包埋素人 公民黨 民主黨 人力社民 眾志....

啱 所有野講清講楚等大眾判斷好過收收埋埋

撐水門

唔睇喇屌

你掉轉左啦，所有泛民攻擊者都係熱狗，咁就可以洗白
利申：熱狗個朵係連登係點大家知架啦，屈水門做熱狗咪咩事都冇

好耐冇見

想屌番邊個飯民咁柒去叨光都唔得嘅
係嘅佢唔開名中意玩係吹佢唔脹

態度正確

成日話冇大台係好事 咪搞成咁

飯民不嬲唔撚信
係舊冇咁臭嘅屎味朱古力咁解

其實唔駛理事非
你諗下你做野/上堂一樣一堆人搞是非
咪撚理咪得

黃圈同泛民有沖突咩?
真係咁肯定泛民無出錢?
當面唔講?
幾時活動?
邊個泛民?
佢真係泛民?
流都唔交?
你都識講依家選舉近了,你想D人投建制?
我可以懷疑水門個FB比人HACK左

但依家笑緊既人係黑警同林鄭囉,水門係ON9?

其實可以唔睇
總之大方向無變
黃店唔係得一兩間

唉開名啦都係⋯⋯反正我同呢兩間嘢無利益衝突。

（被淋油嗰間）水門雞指控「阿玉冰室」，話因為自己唔想被泛民抽水（指緊當日集體派口罩單嘢，有陳淑莊等人高調巡場，水門雞老闆唔想畀泛民政治抽水，所以避而不見），然後「紅豆冰」指使黑社會搞水門雞間鋪。

脷伸：呢個係水門雞嘅講法。

佢不停去黃店宣傳登記飲食界
咁都有問題

我之前落去亞玉食野都聽過佢大大聲屌水門

咁泛民今次係衝出黎柒抵屌嘅，但又乜嘢要深入討論

拉1

邊個係阿玉？

連登係咪泛民親生仔

試下唔好理是非

真係幾嚴重嘅指控 最好可以講清楚+證據

真定假
why

比黑社會搞，上到黎仲要比連登仔屌
今晚就去食

亞玉就鬧返水門雞如水單野吞左錢
最後有個凍肉佬出黎澄清左，果陣大家都以為完左件事
點知而家又下集

泛民支持者幾時先識醒⋯ 你有你支持，冇人阻止你地，但係唔好阻止人/屌鳩人/騎劫支持其他人

呢個真，有是非係等閒事，但煲到咁大，連登成日流於討論呢d花邊生新聞確實冇咩意思。

不推文

支持

屌佢之前如水單野吞左錢囉
但最後都搵左當事人澄清左

如水又係乜野黎

邊個講過泛民攻擊者等於熱狗
我都有份屌黃碧雲同白頭佬我係咪熱狗
定調返轉屌熱狗就係泛粉?

仲開埋咩被熱狗苦主聯盟日日狙擊自己人
見有黃店/同路人有怨言就扮哂身同感受咁:d yellownazi真係點點點....

非常嚴重

正確，好似熊茶/小車手個啲有齊證據/當事人自己對質最實際

好撚煩
鬥完未？

仲有上面邊度有人講水門=熱狗
大家係叫佢開名對證勿玩地圖炮單單打打

如果係區議員, 落區同商戶打下關係好正常

好撚煩
一係你就開名啦

支共港共笑而不語

同豆腐花係咪同一間?

受害人仲要比人話分化鬥黃
最好連登仔又比黑社會搞下

俾人話搶選票食人血饅頭喎

發覺水門雞成撚日屌鳩黃圈d人
有無人可以提下我水門雞做咗d咩好嘢?
我唔記得咗

好憎呢D講D唔講D r like
做好自本行先咁多爹啦

泛民衰咁多年種下既因
水門衰批得唔係時候

打和啦 好嗎？ SUPER!

佢想選飲食界

唔知咁多
我見水門雞同人西果班人好似有幾句
李政西又係水門度留言
我決定保持距離

唔開名玩地圖炮既話，我打死都唔再食佢

人地都DEL左POST就拉啦

‘有次黃圈老闆出錢出力搞活動，泛民落嚟想影相做show派卡片。我覺得好撚有問題，黃圈活動你落黎做乜柒？最後我廚房都唔撚出🙂，拒絕交流’

事後任何報復都唔啱
不過點解黃色經濟圈既話泛民唔可以出嚟
幾多泛民既人幫手推黃色經濟
器量窄到咁

屌你地個老味
龍門搞龍龍van 做鳩自己友c4van果陣唔見你地出聲
水門雞老細就堅持撐真手足 而家c4van終於聯合到其他餐廳搞外賣
唔見你地比endorse佢

好啦而家唔肯埋飯民堆 你地就屌佢分化

返去奶飯民春袋啦你班順民
仲想香港獨立？你地連獨立思考都無呀

有賣豆腐花！佢杯紅豆冰好大杯架 所以水門就用紅豆冰暗指佢

我尋日見到李政西留言
今日又見到人西anita wong...
我決定都係保持中立

全中

唔好睇，食黃小店算啦
講真，邊個岩邊個錯我都唔會幫襯佢地，開得名個d全部都日日大排長龍，洗撚我幫
我次次都揀黃小店幫襯

成班女人禁
有FC咪信
無既咪流言斐語

話泛民/黃店搵黑社會搞人咁嚴重嘅指控
係咪起碼要開名攞證據出黎求助?

我問係咪同阿玉豆腐花同一間呀

不如報埋警影埋報案編號？

Call4van 不嬲on9 又慢又貴
有龍龍van我會揀龍龍van
無龍龍van 我都唔會用Call4van

遲下屌埋渣哥同蕃茄師兄啦
得龍門同飯民係宇宙唯一大台呀
你地最愛既大台呀

呢個大台唔比人有反對意見架 不求進步只求固步自封自我滿足架

無咩事我坐時光機返2014先啦

Ching咁直接

咁佢當時只係選擇拒絕交流又冇乜問題
黃營唔係個個妥泛民

分化5毛，拉

香港民族唔求進步只會消亡

做法正確

Agree
但唔好搞是非

大家都係中國人
內鬥最在行

水門雞正一分化狗

熱狗2.0

唔開名不如唔好出啦屌
好撚肉酸

唔係

內鬥內行 外鬥外行

Push.

作為資本主義支持者
我不嬲唔妥泛民民粹主張

唔同地址 係咪同一老細我唔知

中共樂見內鬥

比人搞要硬食？
唔見有人屌飯民內鬥？下？

算係最早期黃色食店
支持學生 派水派野食
d學生無錢 請佢地食雞飯
同埋有巴打話俾返錢佢 佢唔收

好似係

關報警咩事?
俾同路人搵黑社會搞自己咁大件事
開名+證據咁基本都唔應該?

我個個星期都食上環水門雞
我都想知發生緊咩事

又黎

繼續搬龍門出黎做大台咪算鳩數 其他唔跟既就係偽黃
我黃絲唔想用腦分析呀

咩呀 水門雞一定係熱狗分化五毛啦
得大台一個人可以派飯派水架咋

開個新既黃van 打call4van lol
我又唔介意
但Call4van 完全無競爭力係事實

照早先有人講完估水門就係下一間俾人搞。而家就
好心班仆街用下腦啦，共產黨最叻係咩呀

好On9 而家黃店真係個個以為自己大撚晒

做晒大台 comment呢樣 屌下個個

好心做餐廳就專心做餐廳啦 咪成日衝出來玩政治遊戲

利申：一個禮拜至少食兩次水門 但都睇唔過眼

有本土投本土
冇本土投素人
最後先投飯民

on9，要屌人都有個名架?
名都無就屌晒成個泛民，而家全香港9成區議員都俾佢一野屌晒啦

其實不停講
『唔好分化』、『唔好鬥黃』
但又唔提供理據
又唔聽對方理據

其實係絕對唔會制止到分化
只會令人煩厭

所以果啲開口埋口就話人分化既行為
其實根本無助於阻止分化
只會令人覺得黃圈就係識內鬥同厭煩

好嘢
日日互屌

負評果啲
我唔知你地真心定假膠啦
而家選舉近了
對家全力分化𠝹票
我就唔會而家先嚟順對家章法

如果佢開名一定撐
泛民個朵一早臭 佢而家咁只係搞臭埋自己

百家爭鳴
互屌做乜鳩
龍門同飯民 渣哥同蕃茄師兄
不嬲共存
係呢排先瘋狂搞是非

agger

轉藍了
黃色成堆戇鳩

Agree
咪撚搞是非係咪會死

exactly
正正有班人開口埋口就話人分化但又唔睇理據
根本呢班人口講『唔好分化』
又冷嘲熱諷話人就係識鬥黃
其實對件事冇幫助

真，所以依啲我一律都唔會理
亦唔俾attention
藍扮黃嗰啲垃圾就話姐

跪求大家keep 番百家爭鳴
咪撚互屌

呢兩個月流少啲血
大家就開始返互屌內訌

恭喜香港人
可以等多五年再覺醒一次喇

call4van 又慢又貴請問有邊間call van服務係又快又平？
介紹返先啦

yes
好明顯
總知一搞是非就杯葛

駝鳥政策，寧願口和心不和。

程班長單嘢未吸收教訓？
無證無據就互屌

曬鳩氣啦
一有人走出黎指出泛民呢班人有問題，即係有班唔知真係收錢做打手定真心膠出黎護主，標籤曬所有反對泛民既人都係五毛雲粉熱狗出黎攪分化，總之泛民就係反共既獨家代理（係度當泛民係真係反共），根本呢班人都係做開順民，只不過唔係中共，換左做泛民姐。

支持你地班護主狗唔好認錯，一路堅持所謂既盲目式團結，到最後你會發覺愈黎愈多人quit game, 得番你地係度圍爐

利申 熱狗/五毛/雲粉

講左十幾萬次要幫襯小店d人都陣係識去死個幾間排隊

收皮啦五毛字

依家水門屌人 唔係水門比人搞

問題咪就係無黃色既app
Gogovan/Lalamove/少野über

國難五金就算數

如果佢係指控係真 咁佢先係受害人喎
雖然佢依家冇證據

係俾泛民搞嘅，大可開名

你都幾勤力幫熱狗加速

係 一句不分化
就終止討論
根本削弱思考分析同判斷
不分化係岩
但唔係咁樣用
不分化係提自己而唔係用黎end人地topic

Yes
其實小店安全d
起碼唔會掛住內鬥

比人屌唔撚準屌返轉頭你都幾撚雙重標準

其實嘈咗幾頁有冇人真係有心解決問題?
一班就一句分化撚得埋黎就算
一班就怨婦式叫春話人泛粉

好似蕭生咁 大家出來辯論囉

gogovan你都LIST得出你唔好講乜撚野黃van啦

係囉jm9

連名都無，點解決
觀望下算啦

水門雞應該好快就會被熱狗

我唔係屌水門 係駁上面條友
佢嗰個post話好快下一間出名黃店會比人搞 所以係對家搞事
但依家係水門指控人 所以佢講嘅共產黨搞分化係唔成立

唉..

唱佢偽黃同私吞錢唔係搞係叫咩

熱狗係咪好想拉多d人落水洗白?

睇吓#17條友想點

我第一句咪睇話等住睇一陣屈熱狗

前兩日鬥程班長，d人見鬥錯人，一個大灣駒無中生有話熱狗搞事，之後就spin走成件事

可唔可以講清楚啲

佢屌人 本身係可以聽佢理據再判斷
但有班人係唔係都話人搞分化
又話『唔好分化』『唔好互鬥』
再極快就話
『只要搞分化既餐廳就唔幫襯』

呢招用『唔好分化』同屈搞分化
黎令到提出質疑聲音既同路人被屈打成分化撚
響2014年明明大家已經中過招

果時明明大部分人已經有共識
話唔好開口埋口就話人搞分化
否則只會變左維穩而唔係面對批評

姐係咁

我唔幫泛民

但係你屌人做SHOW
可唔可以開名呢?

成條臭西港女咁，係FB 發老皮，又要人哄番你問你咩事，邊個激到你嬲嬲豬咁

喂大家都好忙架，做人直接少少好嘛? 唔好撚一句泛民就完啦?

呢D野好複雜，我呢類死港豬都係專心去返食其他小型黃店

其實我睇住班友咁耐都唔知有乜好屌，咪就係泛民借水門上位啫，泛民仆街就梗架啦，但水門大反應到咁又處理得差咗，其實可唔可以兩邊多啲聯絡唔好得頭來自己單單打打

Up個名出黎啦 泛民平時都屌得少 何況咁既事

最慘係落埸互屌既當事人都未比任何實際證據
已經有人 好似你咁 話是但一邊係瘀血 要清
全部口同鼻拋 可以點討論?
同 消息人士指 邊間鋪係偽黃 邊間鋪係食人血饅頭
有乜分別先?
你水門話阿玉(代表泛民)搵黑社會搞鳩佢
咁阿玉就肯定唔撚會認先啦 咁撚大罪
咁你點判斷邊個講既係真確? 阿玉光譜近泛民就一定係仆街黎?
屌你到最後咪又係鬥黃黎判斷
唔好講到獨立思考分析咁
你話阿玉搞鳩水門
我夠可以話老共搞鳩水門再屈鳩阿玉
打幾隻字 有咩成本?

時間耐咗就必然會有咁嘅爭拗發生

Btw最撚憎下面啲撚樣係度打稻草人
「又要被熱狗了」、「哦你係熱狗」
根本冇人理呢班嘍囉

屌連登真係冇人會睇正經野架喎

所以玩多左twitter
撚下班nmslese開心好多

Twitter戰線都好需要人

Agger,成班人係度講緊件事班仆街就亂入轉移視線

for your reference ,

然後被告既手足繼續係唔夠人理
都係炒花生好睇
唔知邊到黎既成本玩私怨
係咪近排無得搞街頭抗爭好得閒?

進你老母步咩
鬧吓批評吓

同你有親呀? 你比人語氣差屌果陣你進唔進步呀?

我而家屌熱狗老母成班撚屌同16年果陣一撚樣，垃圾。梁天琦係入面坐緊，你老母你班垃圾仆街仔係出面開心啦? 以為自己鬧吓批評吓好有point, 單單打打好威水呀嘛?

天琦: 我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

幾時批埋天琦呀?

真係沒完沒了

歡迎你繼續現況
好想睇call4van點打gogovan

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

我不嬲覺得煩厭
成班女人搞是非

同飯民有咩關係,re咩ference

你講開呢樣野就岩
熱狗最撚核突就係成日扮勇武代言人幫手足叫春
當你地講嘅左膠hocc都親身落場
去埋美國推法案,日鳩日話要美國打救嘅熱狗做緊咩

其實咁撚大個黃圈就一定有臥底架喇 做到黃一黃 成為比較出名d既黃店之後就開始黎料 當然啦 唔一定全部都係 唔理你真黃定偽黃 屌得同路人大家就唔好理佢地啦 冷處理算

正呀 今年立法會一定大敗
我投民建聯好過

對家見到呢d post 真係笑撚死 咩都唔洗做 靜靜地贏

二戰時，英美都盡量唔俾國內傳媒講蘇聯壞話……聽落好獨裁，但要打贏戰爭，就係要咁團結……

我完全同意係有事實證據基礎上 唔應該不分化就結束討論
咁今次呢單野上面 你覺得可以從咩方向討論?

睇到好玩呢句就覺得小學雞
鬥鬥鬥咁撚煩
早知我就唔使忍咁多個月
直接去食吉野家

熱狗搶住個勇武代言人光環,批鬥天琦冇難度

因為有正氣呀 見到有人借運動食饅頭收割忍唔住要出聲呀
唔係有正氣邊個傻閪好地地安安份份賺錢唔得係要出黎反共呀

人地要選功能組別 出黎見下人好正常喎
唔出黎就話連SHOW都唔做 迫人功能組別含撚投票

水門有份搞龍門所以一定係收共產黨錢既鄉黑熱狗五毛

泛民真心未為香港人用過咩事

不如搞個是非圈

不推啦膠都費事畀
有證據我再返嚟推

其實到底黃色經濟圈發生乜事

黃色是非圈
黃色批鬥圈

連登仔：渣哥一定係熱狗啦，開間茶記都咁近熱狗總部

唔駛理是非
職場咪一樣有人搞是非
咪撚理咪得

之前見佢地一齊打邊爐喎

支持，快d食，記得影相

我唔會一口咬定話邊個岩定錯
有得和就最好大家搵解決方法
冇得和你提出咁嚴重嘅指控都要有證據
你自己唔驚俾同路人警剔下都要赴

水門雞係想攞返個公道嘅就一早應該開名啦，而家咁樣都只係想引導大家去質疑阿玉姐。睇返佢個po, 根本就係熱狗黎。

收皮啦又打稻草人

大家仲記唔記得咩叫不分化不割蓆 兄弟爬山各自努力？依家比對家不斷將黃圈分化 點解？ 對家驚黃圈日益壯大 對佢地不利 記唔記得當初運動開始 邊個支持我地？藍絲？東方？ 民建聯？依家比對家搧風點火 就開始割蓆 咁我地仲可唔可以係煲底相見？9月仲點有機會贏？

今屆立法會選舉要配票先可以過半同唔同意?

你樓上真係有屈熱

所以我先話雙方都有隔閡嘅可唔可以多少少溝通，而家一個又俾唔到證據指控人，一個就無啦啦出黎柒，點呀咁大個人少少野都可以嘈到咁

又唔撚係我屈你做乜鳩 連登仔講既你敢反駁？

選舉近了，梗係整返隻鬼出黎分化下大家互相打擊
唔屌下泛民容乜易9月非建制35+架?
到時689 黑警 林鄭呢d 咪俾人清算?

其實佢一日唔開名就唔好亂咁咬定係邊個

用都唔用你就收皮啦
返去用gogovan啦自由經濟學乜撚野人講用黃app？
有政治取態去消費就一早唔撚跟係睇性價比行事

感覺上係眾黃店覺得龍門限制 咩都做龍頭

由頭到尾都係得水門雞屌人，d熱狗格湧哂上黎

佢依家講到咁唔算反面咩？
打一大篇野等人尻估
你唔開名係到單打冇問題啊 咪引到依家咁囉
你開名拎埋證據 起碼有說服力先啦
一係就唔好開post係到呻
但睇啲語氣都知水門好唔鋸啦
既然都出左post 點解唔開埋名
仲要話咩講左就唔好玩
我真係想知咁樣有幾好玩

雖則講到口臭但真嘅

hocc=文化監暴=立場新聞
又唔計泛民系統？

你問邊個講泛民攻擊者=熱狗嘛，俾返個reference。

至於關於熱狗點搵美國打救，佢地當時用左唱美國旗上tweeter打國際線方法，你認唔認同就另一件事。你覺得無用可以入去tweeter戰線d post同佢地講聲

皇上又中！！！

覺得有非建制35＋就可以清算黑警麻煩你睇下而家區議會連批舊錢出黎做工程／停地區工程既權力都無

用行政手段架空你完全無視民意唔係第一次
建議你唔好抱咁大期望
諗定立會就算贏左都掌唔到權點玩好過

呢d就係分化撚最叻嘅手段，唔會開名，但會引導大家去估係邊個。
咁樣做唔需要負出污衊人嘅成本同時可以令其他人覺得自己真係有證據(咁事實當然係無啦, 如果有一早攞咗出黎)

其實當事人唔比任何update
我地可以點分析到佢真係炒作 定真係有單咁既野
最後都係止步於炒花生
其實你睇上面其他comment就已經見到個討論係點
簡單總結就係互屌 無成本點解唔屌左先
有D好D就淨係屌泛民(雖然未有任何證據指出係關泛民事)
如果你叫我選擇呢D互屌既炒花生式討論
我會prefer 全部清一色 不分化乜乜柒柒黎完左呢個討論
一來配合返當事人刪post 二來都避免左互相標籤
你睇龍門van同程班長單野結果係點
咪又係分開左兩班人互屌 邊到有討論

可唔可以以後一有呢類形嘅post就淨係覆
兄弟爬山各自努力
不分化
不割蓆
不篤灰

小學雞

唉 好撚肉酸

無證無據又唔開名
有咩討論價值
不推文

成班又名偵探上身

真 唔需要期望
選唔選到有無35+根本都會繼續抗爭

原來黃圈仲有內鬥本錢 慢慢鬥完先光復香港啦

配票冇問題
但一定要本土優先

無人無名無證據，咁佢出post黎做乜鳩

咁都count落飯民度?
即係只要唔同意熱狗嘅就係飯民系統?
睇黎我地都要整返個被泛粉苦主同聯

條twitter戰線係熱狗開架咩?

真心服得你緊要
首先我無指明邊個
二來如果真係有人搵黑社會搞同行咁緊要
係唔係應該開名? 咩野叫開左名唔好玩

真 佢成個怨婦咁 不了

發生緊呢件事

立法會同區議會比??
區議會一直都係地區咨詢性質，無實權，但至少可以唔好俾保皇黨同港共做戲。但立法會係真係有實權，過到半數嘅話財政預算案就過唔到。想夾硬黎? OK, 咪同全世界講香港立法會被架空囉。
你個論據就等於「陳肇麒都攞唔到世界杯美斯點攞到」一樣

如果最後你個選區唔係配俾本土呢?

係

竟然有咁清醒嘅page

同意！既然大家同陣線 就一五一十講出黎。只憎單單打打。當中有誤會又唔知。那怕有人從中搞野

依個真 又唔出證據又唔開名話開左名唔好玩，成班怨婦咁
次次出post就自嘲被熱狗，一陣有人駁佢就話人黃衛兵

『OK, 咪同全世界講香港立法會被架空囉』

like who cares？

值得一pin

認同 屌佢老味 名又唔開講乜都得啦

係 冇大台帶路就唔識抗爭

都係轉藍絲好過 人地咁團結
9月一齊投民建聯啦

同感

好撚煩呀屌你
玩撚完膠未？

同埋點解唔比得？當初幾多人話
『呀區議會過半之後地區全面反攻呀，用區議會資源查警暴呀，科水比同路人呀』

屌你啦，停個噴泉停條天橋都停唔撚到呀
申請撥款比地政撚狗呀

你估上到立會到時唔會玩鳩你撚狗咁狗？
而家已經放緊風啦，你過半就架空立會
你估港共到呢個位仲會在乎你香港國際形像？
『最緊要平亂』

美國?
知唔知立法會被架空代表咩?
咁鐘意講做乜都無用嘅，點解仲要抗爭? 點解一開始想攬炒?

個個手足都撐黃店 但你唔好玩我地
講d唔講d 叫我地信邊個好

如果係本土優先我會跟

玩撚完膠未呀dllm -.-
玩膠就死翻印度啦

以後唔食水門臭雞 話尻知佢轉做藍絲啦

你覺得自己好清高唔代表人哋錯
捉晒大家心理，知道一拎埋泛民出嚟講就一定好多支持者。

基本閱讀都唔識?

連登仔:鬥黃 分化撚 拉得

你咪又係

水門雞根本就無證據, 佢想點大家心知肚明

就算冇證據又玩野唔開名，只要屌完泛民之後戴晒頭盔自嘲話被熱狗就會一堆人去支持

成個post都係泛民網軍
金水出糧俾你地未呀

立法會點同有憲制地位，你估可以好似區會咁大聲夾惡拉隊離場?
你拉隊走人，我有35+ 咪BAN 鳩你議案囉

拎到35+ 邊只停條天橋阿，停擺政府都得啦
如果拎到的話.........

你話會架空，OK，HOW? 成個制度破壞佢? 咁咪終極攬炒囉

拉

龍門事件都係咁，入面批鬥嘅成班都係熱狗

佢嘅指控係唔想理泛民 冇出黎 之後就比人搞

咁當然 佢冇證據

叫你諗定後路你就話做乜都無用 叻呀
叫你唔好痴心妄想立會過半可以做到乜野呀

飯民跟本無執政意志 唔敢真係同支共全面抗爭

立會被架空美國係咪出兵解放香港？唔係既就晒氣啦，支共情願香港收皮都唔會比你獨派坐大做反共基地，就係咁簡單。
講攬炒班中產仲縮得快撚過中共呀，aka飯民最大票源

所以話飯民唔會全面抗爭，因為佢地先係最無本錢攬炒。

大家依家都係等件事發展多D再評論啦

泛民如果真係重有唔埋堆就攻擊的舊思想，咁做極都只會係咁

玩得配票就好大機會跟票站去配, 我係問如果最後個機制指示你去投俾個泛民嘅候選人, 你會唔會投?

透過功能組別入立法會抗爭都要屌真係唔撚明係呢段時間成本效益最高一定係入立法會，先唔理佢長久效益有幾多，但呢刻真係無咩最快捷方法做到最實在嘅抗爭。
區議會就係例子，點會無用？唔係區議會變天，被捕/被失蹤嘅手足一定慘好撚多倍

有幾正？
嘈到成個反極權勢力散晒好咩？

其實不如開po叫人睇啦

泛狗多到

攬炒支共驚呀，但飯民仲縮得快過中共呀

你諗下飯民幾多票源係班離地港豬先啦，你叫佢地攬炒層樓同投資？

到時飯民又再重演入中聯辦求和啦

會
前題係要本土為先
同區有本土有飯民就一定係本土

亂世中扮清高係有好大個market

白票撚都係

我講緊立法會缺席唔撚投票個堆賤閪

咪臭係

泛民唔屌得？
你唔想睇咪唔好睇囉

係，好似泛民咁同建制開開心心咁咪幾好

你唔支持就係熱狗五毛！ 水門擺明同渣哥一黨拆大台搞事

收皮啦水門，冇我地你會有今日咁好生意？

前排Twitter 都日日互屌當係食花生都食到攰
呢排有共同敵人先少咗

單單打打好少家，有證據咪拎出嚟囉，講得清楚啲唔得嘅咩？以為自己係亂世中嘅清高隱仕先嘔心。

當你反問佢地唔進攻功能組別可以點做既時候佢地就會話等美國制裁或者全民勇武
你咩都唔做就等美國制裁好明顯on9啦
全民勇武，依年黎其實好睇到香港人大多數人都係有包袱唔肯落場，肯落場既有好多都傷晒or被拉。全民勇武根本係太過理想既方案而且現階段冇辦法實現
其實一直都講梗點解唔可以兩邊都做，制度內外抗爭從來都冇話唔可以同時進行架
點解要互屌而唔試下合作？

ching
去到配票嘅地步，你係要配合個機制去投票，唔係由你去決定投邊個架。

搞得成先算 人力同民主黨對初選嘅立場都已經不一

CLS !!!!!

咪臭係
搞緊再講

一係就忍
一係當時屌
再唔係光復完香港先屌
抵屌但而家屌真係

社會之間如果有共識願意配票嘅，政黨就會多一分動力去搞初選

政黨: 搞咩初選丫，d市民都唔想配票架啦
市民: 配咩票丫，d政黨都唔想搞初選啦

咩唔想睇唔好睇
你同支那人啲唔鍾意就走有咩分別

淨係識食花生，隔住個mon屌
好心就諗吓點樣改變現況

知唔知今次議會再輸嘅話成個香港法例可以任改
你連花生都冇得食

死到臨頭都仲要食花生

互屌影響你食慾？

上連登不嬲係食花生架啦
冇人想睇互屌既話又點會推到16頁

兩邊都支持初選
但人力話前題係要有共同攬炒政綱 民主黨唔肯

點會唔屌得，但而家屌邊個先
而家連名都無

泛民心諗，辛辛苦苦起緊個雞棚搞大台，忽然又出啲癲狗水門出黎搞事

好撚煩啊屌
有咩就講啦
泛民你講邊個都得啦
就咁話立法會議員囉 逐個逐個估好唔好啊
就咁牙膏式咁 安心事件咩
鬥撚死佢啦屌

其實大家最唔滿意佢唔開名
喺度單單打打

所以唔係唔俾你話人做得唔好，而係你都要俾到證據先可以話人架，正如你話龍門難食都起碼俾我知你食到乜我先至知啦

九唔搭八又轉移視線做乜?

自己提出指控冇責任攞證據出黎?

知唔知好多銀髮睇連登嚟同時代接軌
連自己都去殺死呢個共同平台
又點樣團結成個反極權勢力

咪撚再用不嬲係咁嚟合理化自己行為啦
冇大台唔係叫你整小圈子
兄弟爬山各自努力唔係叫你食花生唔幫佢
改吓呢個文化啦唔該

成個共產黨壓緊落嚟仲互屌
睇人互屌嘅又唔阻止
好想香港死？

咁泛民唔係做show咩
又話百屌成材
轉頭又唔好分化唔好內鬥
批評就係為咗更好
但總有人搞唔清批鬥同批評
講一句xx唔好就話你批鬥你分化
想有咩進步

唔同意見 有睇唔順眼嘅情況好正常
太敏感

一人加把口 小事化大

果然一個圈子狀得愈大 事非愈多

又分化屌

水門大台圈

subversion嘅效果

大佬呀唔該唔好扮假膠啦，見你個名仲多過見我老豆老母啦

btw 只係近排咁多內鬥po有啲心灰意冷

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

應該搞返個支持22條立法運動

林鄭：22條只是憲制性條文，並無要求本地立法

上吓twitter睇吓戇尻野順便打吓戰線轉換吓心情啦

Fucking well said

一開始係抗暴政先會成為同路人
但事實係有唔同的政治光譜同價值觀

好似肥蛙咁 有圖的 就討論到啫
現家唔開名 冇詳情 點討論落去？
開到名有詳情
一齊屌泛民有咩所謂
唔通因爲你fb出個post就盲反或盲撐咩

其實班人有冇諗過調解下
之前程班長又係雙方各有各講
明明一開始溝通好就可以減少大部分的誤會

我諗如果有人整個黃店鬧交系列
首先講番間事出黎
再訪問曬兩邊黃店
再等觀眾決定撐邊面
應該好多人睇

屌咪撚分化啦
不分化 不批鬥

水門開始煩
一日屌幾十條友

諗起國難條友

泛民就算做show又有咩問題？
俾人唱偽黃就一定係泛民搞你？
成班熱青城見到泛民就唔理三七廿一屌咗先真係好撚肉酸

水門雞又出post

得罪講句

水門個老細點解成日有呢d事 發生？？

感覺有點中二

呢d野一定要擺出黎講？

你班垃圾有資格講毋忘721？
黃店老闆就可以吹雞搵人打人？
我好人一生平安，我檔野夠硬淨抺黑唔到偽黃，你就郁手郁腳？
呢個世界一定要支持政黨？
叫班門口狗出黎解釋下啦，乜柒野唔分化？
我地係Nathan rd比人用車撞，震撼彈係身後爆，差d一晚滅團你班柒頭係FB update緊嬲嬲status炸
割蓆同屌你老母係咪應該我同你地講？

#時序
3月21
下午黃店賣口罩活動阿玉老闆帶陳淑莊落黎合照派卡片。我拒絕
晚上因阿玉老闆誤傳手足確診發爛，並直指水門雞扮大佬唔比面
3月22凌晨
0200 水門雞，忠輝，雞煲棧被淋紅油
0245 一眾老闆係水門雞門口聚集視察情況
0250 阿玉老闆先行離開，話返鋪拎天拿水幫手清理
0300阿玉老闆致電其他在場人士走，轉頭會有人搵Anton(水門老闆）
0310 阿玉老闆再次致電其他人離開水門雞，去忠輝幫手抺鐵閘
0315 水門老闆離開
0320 白衣人手持高爾夫球棍出現

#班柒頭話阿玉講下笑姐
#白衣人唔關阿玉事
#我唔撐泛民又關阿玉事？
#網上和理非你仲要返工同供樓就死撚開啦
#今次搞我唔到
#下次佢搞9間細鋪點算？
#係咪直接含淚執柒左佢
#知唔知有幾多黃店老闆唔出聲係怕撚左佢

後記，阿玉老闆向元朗文宣代表表示 大聲哥哥 - 豪Dee
#我同陳淑莊好熟
#可唔可以介紹比其他黃店老闆認識

大家一直比緊機會你，你唔收手我就出手。
你成鳩日話自己唔識marketing, 只係憑良心做人。咁你就要感受下我既Marketing力量喇

#良心？
#黃？
#你邊撚到黃呀？
#條底褲呀？

水門幾撚威！連中出羊子都撐佢！

水門話自己一個月唔出聲就係為左搵證據

搵到CCTV嘅白衣人未？

又搵到白衣人同公文黨嘅關係未？

兩句whatsapp 圖，冇前冇後冇人名

是但一個人打都打到啦

水門啲雞粉推論：
1. 水門話阿玉識白衣人
2. 阿玉係公民黨嘅人，所以公民黨識個白衣人
3. 721係白衣人打市民
4. 721係泛民安排白衣人打市民

我地屌何君妖都起碼有人影到佢同白衣人握手呀...
雞粉智撚障

水門煩撚到仆街

水門話依家叫人黎搵屌佢嘅連登仔係咪真架？

水門有冇同你哋講？你哋小心啊😭

英咩雄
根本成班烏合之眾
你冇大台就冇孫中山

呢啲所謂黃店根本成班都係自己啲嘢難食到就嚟執笠，走去痴黃色經濟圈
有冇人真係因為佢哋啲嘢好食出名去食？
連自己本業都做得唔好嘅人點會有出色
搞政治？講笑咩